連登仔醒少少！唔好製造/發佈假新聞！

討論完炒車，FAKE NEWS，暗黑文宣未啊？假既咪冷處理囉，仲推咩啊？

對外，我地已經站穩道德高地，唔需要用假新聞踩底自己。

對內，要拉攏中立派，未經證實既新聞唔該用番啲中性字眼，例如「疑似」，「疑有」。

例如：
疑有卧底警員喬裝示威者投氣油彈，幸無人受傷

有無造假啊？無！講到明疑有，未經証實。但你覺得係咩人做架？卧底警員喬裝示威者。明白中性字眼既威力未啊？如果後尾發現係自己人做咁點啊？冷處理囉，沉底不追究。

核彈請無限放大大力推，炒車沉底冷處理

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

唔好再嗌，總之大方向就係
核彈無限放大，炒車沉底冷處理

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

大家唔好再係啲FAKE NEWS上面嘈交

唔好再互屌

也許你的謊言會先被揭穿，那麼之後的話你再也沒有力氣去打擊你的敵人了。

FAKE NEWS 可以變成未經証實消息

睇咁多年新聞都唔知?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

炒車不可恥，可恥係炒完車互屌搞分化
比起政府連登仔無資格學人講冷處理

向fake new說不

Push

各有各做
冷處理

幫推

推

咁得閒推假新聞，不如推核彈

連登仔仲記唔記得邊個葉虎啊？

文宣唔需要黑暗，但一定要識玩文字

沉底既FAKE NEWS就唔係NEWS
手足一齊冷處理！

大把核彈，點解要造fake news？

唔係奸唔奸問題，真係好撚難睇，傳埋比外媒貪好睇？？

而家無人屌 TVB 咩？
問題係我地所謂既FAKE NEWS做唔做到政府帶頭個種影響力?
如果唔得，點解要放棄核彈推FAKE NEWS？

push

唔好再同藍絲個種指鹿為馬既小學生FAKE NEWS比啦
我地用集體智慧贏

咪就係